［集思廣益］送禮物比男性朋友

暗戀緊個男仔，佢就快生日，應該送咩好

性愛

gay

估到會有人咁答

事實

我係絲！！！

銀包

送把遮啦 而家咁大雨